有無人執到散銀包有無人執到散銀包有無人執到散銀包

深藍色RABEANCO散銀包

入面有千零蚊 身分証 八達通 銀行卡 一堆會員卡
係大圍至到灣仔地鐵站入面唔見
時間大概係3點左右
如果執到既話 請tg:

八達通no?

成千蚊 ，銀行卡又唔見，身份證又要補拎

巴打呢家應該都兩手空空，得部電話

幫推

信用卡需唔需要cut

邊會記得

cut左lu

幫推

抵撚死

屌你老母

唔見散紙包都要比你屌老母

pish